聽日，揼人可以，但唔好入村

柔道黑帶ching 太克制